+++
title = "&#171;Кубок невМоГоТУ&#187; завершился с одесским акцентом"
date = 2013-11-22T20:51:00
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=21717"
permalink = "/post_21717/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "kubok-nevmogotu-zavershilsia-s-odesskim-aktsentom"
aliases = [ "/post_21717",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки!



Прошу прощения за существенную задержку публикации итогового поста - все безнадежно ждали оплаты турнира всеми площадками и присылки фотографий всех игроков команды-победителя.  В полном объеме не дождались ни того, ни другого, но тянуть дальше уже совсем ни к чему.



Итак, подведены <a href="http://ratingnew.chgk.info/tournaments.php?displaytournament=2632" rel="nofollow" target="_blank">итоги</a> рекордного по посещаемости международного рейтингового синхронного чемпионата по игре “Что? Где? Когда?” “Кубок невМоГоТУ-2013”, в котором приняли участие команды России, Украины, Белоруссии, Казахстана и США.



В этот раз на верхней ступени пьедестале почёта оказался одесский квинтет &#8220;Питейные жилеты&#8221; в составе: Ирина Бутурля, Денис Лавренюк, Максим Салатов, Татьяна Топчева, Владислав Уцеховский. 



&#8220;Неполный боекомплект&#8221; команды-чемпиона выглядит так:



<img src="http://ic.pics.livejournal.com/dimonn/8105409/5685/5685_300.jpg" alt="Chempiones-nevMoGotu" width="300" height="300" />



Серебряным призером чемпионата стала еще одна одесская команда &#8220;Южный Парк&#8221;.



Третье место досталось команде из Калининграда &#8220;23 красное&#8221;.



Благодарю:



  * всех участников синхрона за честную игру и всего 1 апелляцию;

  * Владимира Грамагина (США), Леонида Климовича (Гомель), Михаила Локшина (Санкт-Петербург) за работу в АЖ;

  * хранителей рейтинга МАК за оперативное техническое сопровождение турнира.



До скорых встреч на бауманских синхронах!



От имени Оргкомитета “Кубка невМоГоТУ-2013”



Дмитрий Смирнов.